SoFi IT9 入

今晚唔好死ser ok?

想點先 清倉呀？

死IT9 OT都要頂住個Ser

SOFI跌到仆街

緊係啦今晚死撚硬ser